其實啲TB聽到男仔講咸野有咩感覺？？

如題

睇下係真性TB 定假性TB

扯旗？

有得屌tb就好

對TB 咁有幻想?
隨時係你俾TB 屌

之前食過個五觀好靚男仔頭既所謂既tb
上到床玩不知玩得幾放 差啲比人吸乾

你吸乾佢？

圖定伯母